<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on the website title shown on the tab</title>
    <link>https://claudiagiv.github.io/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on the website title shown on the tab</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>© Yuanyuan GE 2020</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Mar 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://claudiagiv.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>O zi din viata unui programator</title>
      <link>https://claudiagiv.github.io/posts/fragments-of-iceland/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://claudiagiv.github.io/posts/fragments-of-iceland/</guid>
      <description>In lumea IT-ului exista doua tipuri de programatori: cei angajati intr-o firma si cei independenti care lucreaza ca freelanceri.
Cei care sunt anagajti intr-o companie:
  au un program flexibil dar cu un numar fix de ore (de obicei 8)
  au multe intalniri (meeting-uri) zilnice si saptamanale
  au mai multi colegii cu care colaboreaza sid e la care pot invata
  au parte de mai iesiri tematice organizate de firma</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cum incepi sa inveti programare?</title>
      <link>https://claudiagiv.github.io/posts/japan/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://claudiagiv.github.io/posts/japan/</guid>
      <description>A Weekend in Japan vis accumsan feugiat adipiscing nisl amet adipiscing accumsan blandit accumsan sapien blandit ac amet faucibus aliquet placerat commodo. Interdum ante aliquet commodo accumsan vis phasellus adipiscing. Ornare a in lacinia. Vestibulum accumsan ac metus massa tempor. Accumsan in lacinia ornare massa amet. Ac interdum ac non praesent. Cubilia lacinia interdum massa faucibus blandit nullam. Accumsan phasellus nunc integer. Accumsan euismod nunc adipiscing lacinia erat ut sit. Arcu amet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Advantages and Disadvantages of Working from Home</title>
      <link>https://claudiagiv.github.io/posts/working-from-home/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Aug 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://claudiagiv.github.io/posts/working-from-home/</guid>
      <description>Working from home convallis aenean et tortor at risus viverra adipiscing at in. Maecenas accumsan lacus vel facilisis volutpat est. Nisl suscipit adipiscing bibendum est ultricies. Nulla facilisi cras fermentum odio eu feugiat pretium. Donec ac odio tempor orci dapibus. Eget velit aliquet sagittis id. Morbi non arcu risus quis varius quam quisque id diam. Facilisis gravida neque convallis a cras semper auctor neque vitae. Diam phasellus vestibulum lorem sed risus ultricies tristique nulla aliquet.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
